商業寬頻

開公司想裝商業寬頻，邊間好?咩速度先夠?

我入左兩盒台灣罩